寫得出tlou2個故事嗰條友究竟係咪痴撚線？

屌你老母成隻game咁多人做，有份開發既既都一定有人覺得個故事痴撚線。點解會冇人同Neil Druckmann 同埋Anita Sarkeesian 反映下，定係佢地兩個白左真係痴撚線，為左政治正確咩都做得出，一意孤行，ND個朵咁就玩撚完

以前覺得ND出品同Rstar，CDproject一樣，必屬佳品，只要係呢幾間廠出就必買。 而家ND喺我心目中仲衰過ubi同ea。 屌佢老母

白左你唔同意佢=racist
咁多年當權上位之後 日漸逼走哂d正常人

白左先係真正既極權 咁ND已經唔會再係昔日既ND，呢間廠執得

難為其他員工
feel到佢地係場景遊戲設計都落唔少心機
點知編劇on9就殺哂成隻Game

畫面，ai都一流。戰鬥嗰陣殺左個敵人，另一個敵人會傷心欲絕，又會叫佢個名。呢d細節真係唔錯，難為左其他制作人，為左配合嗰兩件白左

自大八婆 終極大仆街
迫人認同你套價值觀
自以為高人一等教訓整個遊戲業
甚至迫害所有編劇黎滿足佢個自大心
好彩啲鬼佬唔係傻

以佢地目前經營狀況....可能真係會執都唔奇

一定要講多D俾人聽隻GAME幾垃圾, 減少受害者之餘, 希望今次既慘劇可以令其他投資者警覺, 有D野真係唔可以放俾班垃圾SJW做...

佢執之前會唔會出翻一隻古惑狼
但係爆完啲箱要執翻啲碎片 同埋無得踩動物 要踩黃種人

一定要可以裝備高爾夫球杆

最好有埋寫實猩猩交配片端做過場啦

屌你老母冚家剷編劇 難為場景設計個班 咁辛苦整隻game出黎 就比個2件冚家拎搞死埋 未見過一隻game個劇情閪撚到咁

員工反映 = 被標誌極右 = 即炒永不錄用
真人真事

你咪試下出聲話個劇情唔得囉 即刻話你歧視聽日唔洗返工
仲要而家風頭火勢